# Домашние задания по курсу «DevOps и системное администрирование»

## Модуль 1. Введение в DevOps

1.1. [x] [Введение в DevOps](01-intro-01/README.md)

## Модуль 2. Системы управления версиями

2.1. [x] [Системы контроля версий](02-git-01-vcs/README.md)

2.2. [x] [Основы Git](02-git-02-base/README.md)

2.4. [x] [Инструменты Git](02-git-04-tools/README.md)

## Модуль 3. Основы системного администрирования

3.1. [x] [Работа в терминале (лекция 1)](03-sysadmin-01-terminal/README.md)

3.2. [x] [Работа в терминале (лекция 2)](03-sysadmin-02-terminal/README.md)

3.3. [x] [Операционные системы (лекция 1)](03-sysadmin-03-os/README.md)

3.4. [x] [Операционные системы (лекция 2)](03-sysadmin-04-os/README.md)

3.5. [x] [Файловые системы](03-sysadmin-05-fs/README.md)

3.6. [x] [Компьютерные сети (лекция 1)](03-sysadmin-06-net/README.md)

3.7. [x] [Компьютерные сети (лекция 2)](03-sysadmin-07-net/README.md)

3.8. [x] [Компьютерные сети (лекция 3)](03-sysadmin-08-net/README.md)

3.9. [х] [Элементы безопасности информационных систем](03-sysadmin-09-security/README.md)

## Блок 4. Скриптовые языки и языки разметки: Python, Bash, YAML, JSON

4.2. [x] [Использование Python для решения типовых DevOps задач](04-script-02-py/README.md)

## Курсовая работа по итогам модуля

5.0. [x] [Курсовая работа по итогам модуля](pcs-dev-diplom/README.md)

# Домашние задания по курсу «Виртуализация, базы данных и Terraform»

## Модуль 5. Виртуализация

5.1. [x] [Основы виртуализации](05-virt-01-basics/README.md)

5.2. [x] [Системы управления виртуализацией](05-virt-02-iaac/README.md)

5.3. [x] [Введение. Экосистема. Архитектура. Жизненный цикл Docker контейнера](05-virt-03-docker/README.md)

5.4. [x] [Оркестрация группой Docker контейнеров на примере Docker Compose](05-virt-04-docker-compose/README.md)

## Дипломное задание по курсу «DevOps-инженер»

